［撐住］這一仗若難耐仍願一拼

知道場仗好難打，聽到呢首歌想俾啲鼓勵大家

youtu.be/7cvcgSKKa5k

這一仗若難耐仍願肩並
未畏懼殘暴烽煙 遍地皆兵
這一秒若沉默難逆轉勝
這一仗若難耐仍願一拼
亂世中若難過 你我同過

721 見！

push